{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017317",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10053222",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세종 라고바움 호텔"
    },
    "text": "ラゴバウム観光ホテルは総客室数が31室で、竣工年は2023年でリノベーションは2023年8月に全体的に行われる予定です。 韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。ラゴバウム観光ホテルは都心に位置し、美しい世宗湖公園を鑑賞できる休息空間を提供します。 また、世宗市の様々な企業や公共機関を便利に利用できる代表的なビジネスホテルとしてお客様をお迎えしています。 また、世宗市を観光したり旅行するお客様にもリラックスと余暇活動を楽しめるよう真心を込めたサービスでおもてなししています。 当ホテルは一般サービスとして無料駐車場、ミネラルウォーター及び飲み物無料提供、高級型大型テレビ、スマートフォン充電器、無料Wi-Fi、スタイラーサービス、洗面用具及び高級ヘアドライヤー、モーニングコールサービス、コールタクシー及び代行運転サービスを提供しております。 ビジネスサービスとしては、英語と日本語の外国語サービス、無料インターネットとWi-Fiサポート、簡単なビュッフェ式朝食、長期ビジネスのお客様のための洗濯サービスが提供されます。 お客様のレビューを見ると、このホテルは世宗市に位置しているため週末は駐車が難しいかもしれませんが、すっきりとした快適な環境で休息を楽しむことができるというメリットがあります。 湖沼ビューが魅力的なデラックスルームとスタイラーがいる客室もご用意しております。 朝食はおいしく、スタッフの親切なサービスにも印象を受けるそうです。 ただ、トイレでシャワーを浴びた後に水が溜まる問題や、音がする下水道の改善が必要な意見もあります。 ホテルは新しくオープンしておすすめの観光ホテルとして評価されており、出張にも良い位置にあり、近くのカフェやコンビニも利用できるというメリットがあるそうです。 しかし、部屋の大きさが狭く、価格の割に満足度が低い意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラゴバウム観光ホテルの総客室数は何室ですか？",
            "answer": "ラゴバウム観光ホテルの総客室数は31室です。"
        },
        {
            "question": "ラゴバウム観光ホテルの竣工年はいつですか？",
            "answer": "ラゴバウム観光ホテルの竣工年は2023年です。"
        },
        {
            "question": "ラゴバウム観光ホテルのリノベーションはいつ行われますか？",
            "answer": "ラゴバウム観光ホテルのリノベーションは2023年8月に行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "ラゴバウム観光ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ラゴバウム観光ホテルは無料駐車場、ミネラルウォーター及び飲み物無料提供、高級型大型テレビ、スマートフォン充電器、無料Wi-Fi、スタイラーサービス、洗面用具及び高級ヘアドライヤー、モーニングコールサービス、コールタクシー及び代行運転サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラゴバウム観光ホテルのビジネスサービスには何がありますか？",
            "answer": "ラゴバウム観光ホテルのビジネスサービスには英語と日本語の外国語サービス、無料インターネットとWi-Fiサポート、簡単なビュッフェ式朝食、長期ビジネスのお客様のための洗濯サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラゴバウム観光ホテルのメリットは何ですか？",
            "answer": "ラゴバウム観光ホテルのメリットは美しい世宗湖公園を鑑賞できる休息空間を提供し、世宗市の企業や公共機関を利用しやすいビジネスホテルであり、観光や旅行にも寛ぎと余暇活動を楽しめるサービスを提供していることです。"
        },
        {
            "question": "ラゴバウム観光ホテルのデメリットは何ですか？",
            "answer": "ラゴバウム観光ホテルのデメリットは週末に駐車が難しいことや、部屋の大きさが狭く価格に対する満足度が低いことです。また、トイレでシャワーを浴びた後に水が溜まる問題や、下水道から音がする改善が必要とされています。"
        },
        {
            "question": "ラゴバウム観光ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ラゴバウム観光ホテルの周辺にはカフェやコンビニなどがあり、便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ラゴバウム観光ホテルはどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "ラゴバウム観光ホテルは新しくオープンしており、観光やビジネスに利用するお客様におすすめです。特に出張に便利な場所に位置しており、周辺には様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ラゴバウム観光ホテルの朝食やサービスについてのレビューはどうですか？",
            "answer": "ラゴバウム観光ホテルの朝食はおいしく、スタッフの親切なサービスにも好評です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 687
    }
}